{
    "Information for OEMs": "OEM 相关信息",
    "Give your customers the best experience with elementary OS.": "使用 elementary OS 为您的消费者提供最佳体验。",
    "Partners &amp; Retailers": "合作伙伴和零售商",
    "We offer two ways to be listed as an OEM of elementary OS in <a href=\"https://store.elementary.io\">our store</a>, with differing requirements and benefits.": "若想在 <a href=\"https://store.elementary.io\">我们的商店</a> 被列为 elementary OS 的 OEM，我们提供两种方式，每种方式有不同的要求和优势。",
    "Partner": "合作伙伴",
    "Per-model approval, with each model featured in <a href=\"https://store.elementary.io\">our store</a>.": "分型号许可，各型号均在 <a href=\"https://store.elementary.io\">我们的商店</a> 中展示。",
    "Requirements:": "要求：",
    "Official involvement from elementary, Inc.": "有 elementary, Inc. 的官方参与",
    "Negotiable per-device royalty": "可协商的每台设备使用费",
    "Strict software guidelines": "严格的软件指南",
    "Trademark compliance": "遵从商标规定",
    "Retailer": "零售商",
    "A link to your website or landing page listed in <a href=\"https://store.elementary.io\">our store</a>.": "在 <a href=\"https://store.elementary.io\">我们的商店</a> 中添加你的网站或介绍页的链接。",
    "Selling devices with elementary OS": "销售预装 elementary OS 的设备",
    "Per-device royalty encouraged": "鼓励按设备收取使用费",
    "Resources": "资源",
    "Installation": "安装指南",
    "The elementary OS Installer treats every installation as an OEM installation; step through it to install the OS, then shut down the device and it is ready to be shipped to a customer. Or, to create your own custom image: install the OS, configure any necessary packages or settings using a temporary administrator account, delete the account, and then create an image of the disk. In both cases, Initial Setup will create an end user account upon the customer's first boot.": "elementary OS 的安装器将每一次安装都视为 OEM 安装；您只需按照步骤安装系统，然后关机，之后即可将设备交付给客户。或者，您也可以创建您的自定义镜像：安装系统，使用临时的管理员账号配置必要软件包或设置，删除临时账号，然后创建磁盘镜像。两种情况下，初始设置都将在客户首次启动后创建终端用户账户。",
    "<a href=\"https://github.com/elementary/installer\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"read-more\">Installer</a>": "<a href=\"https://github.com/elementary/installer\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"read-more\">安装器</a>",
    "<a href=\"https://github.com/elementary/initial-setup\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"read-more\">Initial Setup</a>": "<a href=\"https://github.com/elementary/initial-setup\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\" class=\"read-more\">初始设置</a>",
    "System Settings": "系统设置",
    "System Settings offers several advantages to OEMs shipping elementary OS. From its pluggable architecture to easily-provided branding, System Settings was designed with OEMs in mind.": "系统设置为 OEM 提供 elementary OS 的几个优势。 从其可插拔架构到易于提供的品牌，系统设置深度针对 OEM 设计。",
    "Plugs": "插件",
    "System Settings (codenamed <a href=\"https://github.com/elementary/switchboard\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Switchboard</a>) uses a concept of “Plugs” to provide pluggable settings for various hardware and software concerns. For example, <a href=\"https://github.com/elementary/switchboard-plug-mouse-touchpad/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Mouse & Touchpad settings</a> are provided by a plug.": "系统设置（代号为 <a href=\"https://github.com/elementary/switchboard\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Switchboard</a>）使用“插件”这一概念，借助组件化的方式来提供软硬件各方面的设置。例如，<a href=\"https://github.com/elementary/switchboard-plug-mouse-touchpad/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">鼠标和触控板设置</a> 是由一个插件提供的。",
    "Switchboard": "系统设置",
    "OEMs can develop and ship custom plugs if special or unique hardware in the machine requires configuration in addition to what is available by default in elementary OS; for example, special sensors or input methods not present in most hardware. If relevant to a broader set of users, contributing it upstream to the <a href=\"https://github.com/elementary?q=switchboard-plug\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">existing plugs</a> is highly encouraged.": "如果机器中的特殊硬件需要除 elementary OS 提供配置以外的额外配置项，OEM 可开发并部署自定义插件，例如大部分硬件不提供的特殊传感器与输入法。如果该配置事关更广泛的用户，我们十分鼓励您将其贡献到 <a href=\"https://github.com/elementary?q=switchboard-plug\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">现有插件</a> 中。",
    "Documentation": "文档",
    "OEM Info in About": "关于 OEM 信息",
    "The <a href=\"https://github.com/elementary/switchboard-plug-about/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">About</a> plug displays system information to the user and provides several system-wide actions, such as restoring settings, reporting issues, and getting help. In addition to software information (like the OS version), it also provides a space for hardware information. By default, this is filled in with a generic image and the system’s hostname. However, OEMs can provide custom branded data for this section.": "<a href=\"https://github.com/elementary/switchboard-plug-about/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">关于</a> 插件将系统信息展示给用户，并提供一些系统级操作，例如还原设定、反馈问题、获取帮助。除软件信息（如系统版本）外，它同样提供了展示硬件信息的空间。默认情况下，硬件信息展示通用的电脑图像与系统的主机名，但 OEM 可以在该部分提供自定义品牌数据。",
    "Switchboard About": "系统设置中的关于界面",
    "By providing an <code>oem.conf</code> file, OEMs can fill in the manufacturer name, product name, model number, and manufacturer URL. An image can also be provided which replaces the generic hardware icon.": "通过提供 <code>oem.conf</code> 文件，OEM 可以填写制造商名称、产品名称、型号和制造商 URL。 还可以提供替换通用硬件图标的图像。",
    "Learn More": "了解更多",
    "Third-Party Repositories": "第三方仓库",
    "It is highly discouraged to ship elementary OS with software repositories other than the defaults in elementary OS plus a single repository provided and controlled by the OEM. <strong>Third-party repos effectively give root access and the ability to overwrite any system packages to potentially untrusted third parties.</strong> Even if the party is trustworthy, an OEM’s customer’s security and privacy are now at stake if third parties are compromised, or they reuse their password on multiple services, etc.": "我们强烈不推荐您在分发 elementary OS 时，将 elementary OS 默认仓库之外的软件仓库，以及 OEM 提供与控制的单仓库一并提供/<strong>第三方仓库会轻易向潜在不受信任的第三方提供 root 权限与覆写任意系统软件包的能力。</strong>即便该方值得信赖，如果第三方在隐私方面妥协，或客户在多个服务使用同一密码，或者遇到其他情况，OEM 客户的安全与隐私也可能因此受到威胁。",
    "Further, if a third-party repository ever becomes unmaintained or unpublished, <strong>it may prevent regular OS updates.</strong> This could hold back potentially serious security and stability fixes from reaching the OEM’s customers.": "此外，如果第三方仓库不再维护或公开，<strong>这将可能导致正常的系统更新无法进行。</strong>这可能会阻止 OEM 客户获得潜在的严重安全与稳定修复。",
    "News &amp; Announcements": "新闻和公告",
    "We publish frequent updates on development, major announcements, tips for developers, featured apps, and more on our blog.": "我们在博客中发布定期开发更新、大型公告、开发者贴士、精选应用及更多内容。",
    "Visit our Blog": "访问我们的博客",
    "Brand Resources": "品牌资源",
    "View the elementary logos, brand usage guidelines, color palette, and community logo. Plus download the official high-resolution and vector elementary logo assets.": "查看 elementary Logo、品牌使用规范、色板，以及社区 Logo，同时可以下载官方高清矢量 Logo 资源。",
    "View Brand Resources": "查看品牌资源",
    "Get in Touch": "联系我们",
    "Talk directly with the team by sending an email to <a href=\"mailto:oem@elementary.io\">oem@elementary.io</a>. Whether you’re an existing partner or want to explore offering elementary OS, we look forward to chatting.": "你可以通过发送电子邮件到 <a href=\"mailto:oem@elementary.io\">oem@elementary.io</a> 来与我们团队直接交流。无论你是现有合作伙伴，还是想要探索如何分发 elementary OS，我们都期待与您交谈。",
    "Send an Email": "发送邮件",
    "Information for OEMs &sdot; elementary": "OEM 信息 &sdot; elementary"
}
